點解49000咁鍾意吹捧堅尼呢條垃圾？

成日犯規然後俾人吹捧話佢好硬朗
踢人人人都識啦你要踢中個波先勁吖嘛
又冇技術死剩把口

教波又咁撚垃圾撈唔掂就走去講波
講波一樣咁廢下下淨係識屌咁我睇維園阿叔屌人唔好？請你啲名宿返嚟就係想睇你分析點解呢個球員勁或者點解佢廢佢點樣進步有咩要改善而唔係淨係識得話呢條友好垃圾我都識講啦

癲狗黎

魔姓既野，你識條鐵

軒達臣都有人吹啦

獌狗

Mma始祖

般奴同佢一樣咁有火

唔通吹奏謝拉特咩

又要拉猁落水

勇而不茅

呢度真係無人識魔姓

吹奏林伯特羅

狗咬狗

真

魔性澎湃 爽啊

咁幾時到你踢人？